你食撚屎喇趙岸池，你老婆唔撚要你喇

送禮勤首紅日？